CANTON POP同CHINA POP都係C-POP 不用那麼細分啦！

係咪先😁

國安法監控員 我係會員MINHEE

我愛祖國 黨萬萬歲